日本人仲中意返工過香港人囉 「開始做嘢」都上twitter trend no.1

6連休終於完

連6日我會癲